このフォントについて
-----------

焚火フォントは以下の派生フォントにエフェクトを加えたものです。
「源ノ明朝 (Source Han Serif)」



インストール
-----------
フォントをパソコンにインストールします。

Windowsはダブルクリックでインストールください。
Macは右クリックでFontBookにて。
 

ライセンス
----------
このフォントのライセンスは、
以下のライセンスに準じます。
SIL Open Font License 1.1

SIL Open Font License 1.1 の説明は同梱の LICENSE_OFL.txtをお読み下さい
http://osdn.jp/projects/opensource/wiki/SIL_Open_Font_License_1.1

■ 頒布元

フォントグラフィック
https://fontgraphic.jp/


■ 改変元

焚火フォントは以下のフォントを改変して制作しました。
制作に関わる全ての方に深くお礼申し上げます。

武蔵システムのOTEditでOTF可しています。

源ノ明朝 (Source Han Serif)
https://source.typekit.com/source-han-serif/jp/


githubの元データ

源ノ明朝
https://github.com/adobe-fonts/source-han-serif/tree/release/OTF/Japanese

